復賽後既巴塞勁撚到，以前既tikitaka返哂嚟

就咁睇左上半場
成隊巴塞勁撚到
見到美斯法蘭基迪莊維度既配合
好似返左去沙維恩尼斯達既年代
場場禁屌攻勢又好J

對乜隊先

對住護級

美斯抖完3個月上哂力

尋日班垃圾朗迷
一個post都無開，就已經分咗勝負

我朗唔入十二碼 照帶領球隊入決賽

之前年年搞美洲盃chur 撚死佢

抖幾個月真係對老將有利

點睇雞姦犯吊足三個月西吊到射12碼都腳軟

牙朗唔入波但用佢名氣企係度引走對手都好大contribution